converse一問

呢對係咪1970黎

唔係喇，又無黃底，鞋邊又無白線

咁大個牌寫住100週年

唔該哂

日本冇1970的 唔洗再問

jj插地問
1970
是唔是有分日本版

樓上答左你
日本官方無1970
但有addict

Addict版近年出個D真係麻麻。

呢對係star 100
因為日本本身無出1970
但呢對都好好著
利申 非打手 我兩對都有